[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4466)

🥺🥺

沙！

3

買左阿德果班手足 我對唔住你地

下盤啦

3格角大?

奈！

讓少左啦 要貓叫

初盤仲有啲平手

朵！

又係你條撚樣開

貓叫！

信我 引你買客

今場你就贏了

唔該頂一頂置 狂狗式追數法第一炮

Gel

唔買清潔龍

係龍係貓 自己揀

貓叫又落返

永久blacklist水手btw

上啊 阿德

角大呢？

貓叫輕鬆式禁屌

Dllm

Chow 爭啲

Cat fg100%

阿德 針

CHOW屌打屌到傻

垃圾錶

整隻角大先啦 喂

控角

又輸

阿德jump

chow入未

阿德 爭氣啲

同路 比佢比佢撚完

到而家仲係好不爽 輸死人

今日比佢*

場波都幾妹吓妹吓

澳職今年角細到

咁安靜？

角細ez

角大24

認真 阿德fg 100%

仆街喇死田雞

阿德半場一定得

水手死全家

11111111

叫角！

半大未

22222 連c

係世界夢號隔離緊

連cccc 繼續連

係咪有同路人

dick fg 未

好大雨

哇 斬未

Jump得 救下火災都好

起霧？

咁都救到

嘩 貓叫勁撚大雨 似會斬

係咪淋熄晒啲山火

落大雨

變水災

咁大雨邊有波入
下盤仲有半格

係就快斬

山火係咪冇咗

唔入波就要斬啦

上個po有ching都係單

咁快停雨

半大24

啊德屌打

阿德萊德聯 禁屌

貓叫入波未？？

檢幾多

得阿duck 刷 角細ez

禁屌就入波啦喂

喂咁大雨 不如唔好踢喇

叫緊 未入

水手輸平半 輸半主 中2ng
賭馬汁少少

點解麥當勞仲有班落 四章野

咁大雨好大機會角細入球細

其實踢落真係46波

澳假再無角大無人賭

要左幾多

不如停啦一陣凍親就唔好

依家all in阿德追數ok?

細了

腰斬啦

停左

咁大雨，入唔到波就不如遲啲先再踢啦

停啦 角大投降

而家澳假角大比狗買

喵叫幾近磅

落大雨會角細

腰斬未

雨停 角球都停埋

chow 屌打？

9.5一買就連
依家又停？

咪停
刷！

阿德加貓叫一定角大

2.5s
10.5s

22個麻甩佬泥地越野跑

屌 以為自己買唔到 買左2次半場客平手
一次客1。。。

落大雨仲想刷 粒波落到底線就啜住左啦

又冇角又冇入波
不如唔好踢

斬未？

落雨點角大

走盤不如斬左佢 賭馬仲好

10.5s

9.5b完全叫都無得叫

今日比田雞累死

客差d入

快手斬咗去喇

客2球thx ✌️

買貓叫 嬴就得半格 輸就冇尻埋
R10 3win 都叫有15$
點解會有人買貓叫

小路寶

同感

睇嚟客大船

連完角比完假希望後就無角

全日一隻重心輸咗

14$

斬左佢算

唉屌你老母 瞓撚咗去 等下場算

開左波架啦？咩都冇既

冇入球

Cat半格gel得

唔入波就刷吓角喇 THX

半大未輸到想死

阿德 一定得

輸撚埋

潛水了

33333

角大已死

又出毒水

睇錯

Fake

10.5s真係穩

11.5s更穩

半客仲有冇

岩岩買左廣陵王w 依家買左10.5s

下半秒高

有機

占美楊格真係勁

賭馬 買咩輸咩

第9場輸4我

半2全幾?

即場冇入球大家點睇

占美華迪個阿哥

預期半3全8

田雞

Ching弱智？

豬死了
今晚冇得賭

4-5

兩粒波都入唔到？ 假波唔係咁啊嘛 想買1.5b

輸

和和

和主100%

咁多波 唔係唔賭呀
點回血呀

我買左莫雷同巴度馬p輸2注

阿德帶你飛

中

輸埋

半和

咁我要貓叫半格算

不好

尾場買埋噴火龍 又係輸

今季澳職真係場場角細咁濟 寧願追細好過大
痴線差唔多完半場 仲開緊7.5 8.5中位數
下半場真係刷爆你咩

9射1中

尾場單買左莫雷p

咁樣送角

咁都漏

送角

阿德半大 派200

引人買大

係 低調少少

我了

lm

買主其他等收錢

Lm

足水7.5b 咁就飛走咗

德都00點賭呀

300賠

和-客

七半大點都有啦

買完 諗下邊到食好野好過

貓叫上力

澳假好撚悶呀

奧厄派錢？

gun 10蚊

場波悶到

有冇link

lm
btw中7賠p wow

到時收錢 我了

今晚有場好野 幾有feel

好彩頭先隻7號幫我回下。。

入角定大波好

半3全12 大家開胃

1.5b入唔入

突然覺得日本啲波好快

想買

有奇蹟？

快

幾點

仲有下半場 點會冇球冇角

2盒thx

兩隊垃圾

買了

8點

買左幾多

自從澳假的足球意識水平提高咗，
啲波越來越唔好睇

史特加？

利雲 主場平手王

意識水平

德穴

變左場場細波細角

鬥入鬥刷先係澳假

真 要高水平賽事就唔睇澳假
我都係想睇班友鳩踢

仲有加埋var之後 越來越悶

貓叫第一隊入球Gogogo

同路

屌你唔好又燈

唔好燈

冇 sor

單雙天注定

妹到on9 以前澳職係咪都爆落底出波

又冇波入

單雙真係好難估

聽日11點墨假竟然開即場

又要叫足90分鐘了

書包都唔識
可能要補飛了

半0全幾啊 今次又

原來你仲賭緊

無馬賭 俾班賭仔叫下

水手 貓叫 噴精 廢到戇鳩
悉尼 撚狗咁撚都贏
墨城=唔穩定版悉尼
鳳凰幾個外援好高質 佢地踢得好就撚人狗 沉就比人撚
基本上係得墨勝 珀斯係好睇D
西流唔鳩果陣就=墨勝水準
西部聯d廢老踢完上半場就等收工

唉，又輸了，來返來取暖

落雨 00

以前半大球大角大係澳假特產

而家倒返轉

簡單summaries左澳假

10.5s 8.5s

今次有得補飛

波又唔入，角又唔刷，屌你老母

覺得宜家d 澳假 無以前咁假

法國樓主開鋪大家就輸到仆街

屌

真 點部署好

呢句真

場場都撚賭仔 痴撚線
妹足成場 d人廢鳩到隨時自爆 唔敢買細 又唔識入波
呢季真係好難賭

早幾個禮拜水手90mins 兩球十二碼絕殺 經典

真，針到無人

半3全11呀，屌你老母

仲有隊阿聯 同西流Case一樣
唔鳩果陣踢到墨城咁 鳩果陣同貓叫一樣

半三全二

4角

扣一？

阿德gg

444444

俾球證食左

角s

半三點全二

吞角

GOALLLLL

咩事

下半貓叫暫時禁屌

要半細全大了

貓叫入返球先啦

強勢回歸

1, chow 1/1.5s 2.13

角細24

獅吼靈能禁屌

主禁屌唔入>到客禁屌>都係唔入>00ft

單蛇

下?咩話??下盤得半格???

阿德又玩野

無可能 頂多8角

咪撚gel 呀屌你

澳假踢緊d乜

阿德又輸

傻既 10.5SSSSSSSSSSS

8.5b幾時足水

等7.5s足水個陣

好快

冇7.5都唔敢入

屌 foul食角

Foul 打手

呀德呢屌

阿德萊德聯

諗下場啦

咁踢法 有無8角都成問題

等0.5/1大

輸馬要用足波追數

封乜撚野角

無啦啦封角做乜

封角？

輸半格不如輸埋去啦

屌見到足水但買唔到

01?

01

Goalll

岩

收番！即有

屌世界波

0:1等唔切0.5

Goalllll

入波啦 神奇 頂級 超卓

0:1

ar fg

goal

阿德一定得

屌 入左

我德

客隊 第一隊入球

賀路雲

靚到呢

@金木 貓叫同廣0王有咩分別
咪又係輸

麻煩頂置唔該

好彩唔洗食貓

投降

仲有半格

easy cashed

貓叫

嘩 有傻撚買主？ 又輸？

5

你

55555

應該可以去到9-10c

一次過出曬算
4s 18 21 24 32b

屌你臭閪馬會唔俾人買8.5b

貓叫反cup 10 1 100

針了

有

你一定買左啦 傻9

好

lm sin

買主驗腦啦

皇賭大船啊德 中！

我

跟左單蛇即場細秒入

唔明

見你綠帽狗成日反gel又冇人理你 好慘

單單單單單單單單單單

6合彩 號碼

1.5b快

睇下你咁嬲 買左幾多貓叫

得sob未block

認真 主ng唔係100%但可以試下

主隊未贏過客隊，贏就贏半，輸就輸全格，咁都買主

場次

真

貓叫追和未

中夠未

6

666666666666666666666

6c

6666ccccc

巴打準備收錢

1:1！

冰封入波！

大未啊垃圾

會追和

點解永遠都遇唔到半3全1x

draw!

繼續入啦，2.5B

你老母一回歸就豬
邊個克住me

嘩 有傻撚戴綠帽？

Draw 2 定draw 4

阿德仲想入 買少少ng先

阿德ng

10.5 8.5S

6666

真？

唔好gel住

Draw 4轉綠色比某會員

uno

有無角水

等1.5足水先入啦

應該係我 買左5k

90%0-1完

貓叫上晒去 後防空到
阿德ng sure

1:1

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球
即場珀斯光輝第三球
即場貓叫第一球
即場阿德萊德聯第二球

11

88

1 1

draw

1:1得1.5水位點買

Goal 11

9.5b 2.13買打落2.04先買到

又中

差d想講 咁都唔入

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

未足水

勁

屌佢買緊就入

岩岩睇完和幾倍 入番po就11

1:1 波子機

差一球

繼續

得1.5就入

勁到。。。

乜鳩波黎

單狗貼完飛 5分鐘爆

人生太短出手要更大
夠膽就3球

奇積大波

雙雙雙雙雙雙雙雙雙

勁中

貓會唔會唔小心變獅子

老4

史特加典睇

2-1

1.5b gel

喂屌唔好
整多粒得唔得呀德

我屌你老母 退出

嘩 以為神救完大難不死 都係輸

下一球咩睇法

單sai

半細全大 真係定律

挽留

屌 on9波

屌佢老母
我all in 了 no goallllll

跟左2.5大

個戇鳩想救角救到失波

0比0個啲係乜

輸角咪唔使輸呢球

派

反手買左幾多

冷靜。。
大把波 勿急

12未

咁輸好on9 為左唔輸角輸入波
on9到暈

抵死 唔清波出界

10.5 8.5SSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

垃圾龍邊夠貓叫打丫

馬會封角盤真係好撚On9 入波關你角盤閪事咩

@單

第三球客？

一定係

貓叫呢d負碌足球

牙德goal未

開大未姐

講真 澳職買 no goal真係傻西黎
但唔辛苦邊得世間財？
我而家户口有600k
我買到個no goal 無2倍就唔買

兩條仆街燈晒兩樣

7777777777777777777

點會未贏過

7c

呀德上場就咁撚勁

你終於回家

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球
即場珀斯光輝第三球
即場貓叫第一球
即場阿德萊德聯第二球
即場貓叫第三球

再唔中我重開TG channel 呢度好邪

多謝包爺

Sick ball

你唔驚你條女發現咩

書包條燈閪幾撚時死

燈包賴連燈

阿德ng了

傻啦，no goal一齊死啦梗係

10.5 8.5頂住

講真 貓叫3真係開硬

-3c

又黎壓力測試屌

占美楊格勁到

halloran拯救上盤手足未

書包33.3 ％重出江湖

貓叫入完好似變左獅子

2.5有希望？

跟

No Goal

賭春袋ok?

888888888888888888888

貓叫3 派錢波

8c

比多幾個c

21

2:1未

2:1

刷角，入波啦

Goal 21

嘩 2-1

cup埋

大前日啲馬仔中咗10k，今日輸返1k，仲有場阿德頂住，希望可以慢慢買番上去

阿德屌你...

2:1 獅子輕鬆到

88 tg見

派？？？

中！

CHOW CHOW CHOW

書包

角細手足

切袋啦13

買細波細角手足

反Cup，有番少少澳假味度

jump

包爺陪你日日賭之：

超重心：墨爾本勝利盤
即場墨爾本勝利第二球
即場墨爾本城第三球
即場墨爾本城9.5角細
即場珀斯光輝9.5角細
即場珀斯光輝2.5細
即場威靈頓鳳凰第一球
即場珀斯光輝第三球
即場貓叫第一球
即場阿德萊德聯第二球

Gooooooooal

cup埋勁到

喂我屌佢老母屙個尿2:1 仲未買 no goal

邊個笑chow?("

屌你返去報假啦 叫乜撚野波 叫親都輸

屌 隻隻角都係貓叫刷 入左波就咪撚刷啦

刷角啦，阿德一定猛攻

我又中！

假撚到

貓叫gelllll

仆街21

下盤手足全面進場

針哂

買左客盤可以點做

召喚長井

炸未？

獅子咬死清潔龍

即場應該仲有粒 睇3。5大

講真 貓叫4都係派錢波

戒賭

2.5B Gel

喂頭先gel阿德嘅出返來啦

叫左你買我對家咪贏

2.5輕鬆

阿德 廢撚到

人生真係太短

你唔係話和咩

準備22

真係半3全11

幫幫手置頂

單單單單單單單呀！！！

2020仲阿德

未必 都係貓叫刷 入左波就未必刷 10.5仲有機

我買下盤，0:1果陣唔嗌和嗌咩

依加杯埋

好彩中第一隊入球 CSL波

Ok

入完變垃圾

買我對家盤 記住補多條對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德
咁準 有冇人派我先

置頂快!!!!!!!!!!!!

唔怪得馬會唔撚比人買8.5

老4仲未收手？

留TG啦 派你100

9999999999999999999999

999999999

拖肥定精宮買之前真係要睇下你

屌你老母垃圾阿德

咩話 追數？

10倍反杯無買 屌剩係中2.5大低水

Boommmm

貓叫31 派 10 3000

10000000000000000000000000000

10 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10

Me

你叫客 咪搞到客輸囉 叫返主啦仆街

嘩

10c

100000000000000000000

朱古力蛇又救番我個9。5b

8.5
9.5 GOALLLLLLLLLLLLLLL

ok

唔輸波都唔連C呀

好 多謝老世

9.5咁都有 好彩

作客垃圾德

比多c

俾多2c嚟

講真嘅 我有留意開你 你係真係有料嘅 我跟咗好多場你對家

召喚chocolate chocolate gel corner 快!!!!!!

阿德個勢咁好驚閪

場場中我唔洗返工啦

10 3 000明白既

成班傻鳩仲話落雨唔會角大

贏咁多都唔派 你好唔好意思

喂屌 原來係你

堅持就是勝利
85 95 各2注

佢又gel?

Chow

場波控角既節奏好撚好

哇10c 正

重注左31波蛋

0-1 唔係叫人幫你置頂咩

今日講咩針咩

角大就是爽
8.5
9.5
10.5 -1

買左阿德既要驗腦了 屌邊間醫院唔洗排隊驗

置頂啦

好。迷。惘
9買了

咁刷不如刷夠15個啦

一陣d波有咩心水

入完俾人cup

半場開返個大

唔巧

阿德追番半格番黎

轉個頭就10c朱古力巴打

阿德追返半格未

其實阿德肯刷果陣真係可以15

你扮野啦 反手買仲多

阿德2:2

比多球我

0:1果陣好多上盤gel

我心諗仲有半粒鐘

條友弱智

幫我爆3角！

大波雲盤
今日諗全齊睇唔買 cls黑仔到

一係比多c 爆埋佢

下?咩話??唔止半格???

古妹

next goal阿德

12c 快

成班傻閪

咁雷+了....

阿德應該仲有1粒

上次西甲多得朱巴gel下先咁快收錢

頂 上面原來我係第11個
Jumpppppppp

最後5分鐘狂刷啦

俾多2c 求其搵隊入多粒

做咩 今日好火滾

好on9

單數一定得！

幫你含下降下火

我捐左50萬比星火
10萬比TG不同channel

手足有料到
我想食m記

繼續吹

15歲前鋒出黎攪笑????

8.5s boom
10.5s

即場重注阿德下一隊入球!

仁巴細？

🥴

認真問 咩叫星火

笑撚死 咁多人屌

和都算，俾人cup埋都有

8分鐘no goal仲有1.5

姐係又有劇本

係 50萬個意思係我無用星火用自己律師
講真後悔左 好撚心痛

我信嫁
賭幾萬一口
會捐50萬有幾出奇？

職乞黎 唔洗識

有無客Ng

Gun

單蛇 大把錢啦
唔洗吹水啦 我信單蛇

......唔知同你講咩好
港豬黎？

No goal係咪中撚硬

貓叫入多球 比多角

又反cup

屌 咁都唔知

Block la 藍絲都知

係
最多3粒

11c!

11c

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

比多2個我！

-1c

澳職就係要呢d

yes
諗起上次西甲佢gel到

屌你老母得澳假先有令我出手汗既感覺

支持

一入完11.5B就11C

有冇半格驗

中撚到癲
澳假終於開到角大

你幾時會吹自己有超能力

你9.5定10.5b

10.5b @2.30

牙德追和輸半都好

買左無4入球？

唔求cup 只求多一c

我啦 黃同藍我都唔理

半3全11

大貪少少，再黎4個

咩料

呢場輸撚爆

佢老母條垃圾

Bogo 勁能到

11c goallllllllll

澳假角大追撚到阿德終於有

咁都唔入

我85 95

我有我可以令方圓3米既後生女都彈開

12c未

如果憎我既人係朋友 其實都幾多

最好13C

皇賭咁多阿德

笑撚左
貓反cup幾倍？

12c

12!

澳假真易賭 gel定聽日

即有

12CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

122222222222

好似11

我以為得我有有無睇過街頭超人

Boom
boom
booommmmmmmm

係咪有手足直播食左屋企隻貓

刷呀!!!!!!!!!

12有埋 點買點有喎

ft 先 未得

買100已經打和

嘩屌 追返阿德條數了

正呀 角大送錢

客入返粒 等我輸少d

12c goal

混沌重心 貓叫4 最後通牒

8點有場猛料 我未試過咁堅定
我都驚自己今次燈唔中 搞到買我對家既手足損手

快!

有冇好心人派一百。。。。。

2:2未

講未

留名睇阿德追和

你個名

補5

澳假角大終於開岀

用你個名答你

整左張圖想用

原來係你⋯

又2個12m?

我呢幾日贏果d推哂落去佢老母臭閪出黎廢up即刻有角

同毒撚彪一樣

12.5s 震緊

馬會仲未封，有古怪

5分鐘求劇本

補5，再刷3個啦

玩咩 阿德都推角小 唔信

12

92貓叫紅
94貓4

求下你 阿德 入多粒

和？

假到上半咩都冇 下半就爆晒

阿德和左佢輸半

比多個我！！！！

頂住個主勝俾人抽算啦

仲要9up成場

9倍即場大

......

咁多劇本 你估狗會開善堂咩

大家開胃!!!

求下你 阿德

兩球都輸個龍孤寒 打出界咩事都冇
主隊龍呢樣就醒

入球未

下一炮買咩

阿德 我求下你

3:1 未

2:2

未

就快

2:2

入多粒啦

2:1 完 ok?

？

完

2-3

3-3

客12M

未

Cup

未？

獅吼cashed
今日第一注收錢
仲要全格

4-1

Lm等睇2:2

Yellow card

嘩 31

100:100呀屌你

下盤手足準備入場

水手快入

完lu

垃圾德

召喚呀 !!!!!!!!!!!!

有冇巴打知連登幾耐可以再改名

死左全家了

12碼

2:1 12c ft

下盤cashed

你老母補撚完未我個單呀

Ez money chow chow

走數點算？

ft

阿德個7號係咪弱智

買1:2開2:1......

30to2k 我了

係 佢好中意up成場
有時買左大見到佢咁gel 好撚燥

講真 賭錢最緊要夠本

叫樓主置頂比人鞭

屌個個係我爐拎張圖笑買料條友

岩啦 爆左佢2注

皮幾野

Tia有冇第二炮

買阿德驗腦啦

話撚左你 反手買唔少

派ok？

嘩，咁追真係爆左唔好問咩事

反你老味 追細啊

cls

乞50蚊OK?

唔夠佢打 俾佢d爪吉死
下次等佢訓左試試

我屌你老母

ok 等你下次

輸死未

888!

個本夠大 賭場都唔夠你黎

我10.5同11.5

單蛇又勁中

派我未 幫我還幾個月財仔先

派50蚊ok?真係輸哂 有真飛

爆埋你

喂 我誤中左888 今晚應該贏到仆街
但比場澳職打爆左我投注額

有冇巴打知幾耐可以再改名

走數狗 針

贏夠啦你

好彩不斷買9.5，10.5，11.5
補返阿德盤，上半場9.5s，11.5s

抽我

買邊隊登邊隊

ON9 仲要PO左幾次

今晚等你回血算

本多仲有咩好講

不如你等下場貓叫杯完再留名

隻手仲滴緊汗
打字手震

tia去左邊 好多手足搵你

呀德報數 -2000

震條毛咩。。。。

求一萬

入多粒就輸三十幾萬
唔撚震？

係到咩事

輸30萬但仲有100m

德穴深盤 不了

鵝！！！ 啪啪啪啪啪

回歸波台過十關
1, chow 1.5s❌

跪求200驗腦費

中啦

都係幫我還今期財仔條數先 一萬一啫 幫下手

電卷都唔夠買喎

呢場唔算 出多場再置頂ok?

回歸波台過十關
1, chow 1.5s❌
2,雷膠2.5s @1.72

買住樹枝先

好多人吹捧阿德 搞到新賭仔都失去判斷能力買曬垃圾龍阿德 希望大家會獨立思考 唔好見大船就跟

閪甲點睇

證明我真係要驗

買完對家盤 記住補多條小注對家FG 長跟必嬴
賓菲加
哈化柏林
多仔
阿美
利華
柏林
拉素
皇馬
巴塞
山雞
艾拉
阿度斯維
阿德

都2020啦 仲賭？賭係無前途 比你羸到今場 下場呢？下下場呢 ? 無意思

一陣要咩

屌你老母牙德

上網啲人真係玩到買樓

2000 2030有乜睇法

唉

養唔養狗 我識得屙屎

尾場咁都中抵贏啦

2000有場信心注 我自己都驚今次會真係中

廢馬改名未

改唔到

老4 有普雷

.... 又話夠一個月

講啦

hktvmall個網上都上唔撚到

6樹枝直上91？

由於今日投注額已經無乜
所以我返感情台了

唔買電卷點食兵

地雷百地

有冇人帶我 12000 上24000

入多12000

抽未

咁要入700蚊落去先

唔好啦

直插一場2倍已上

留馬會ac 我pps入12000比你
我講真

留名

褲電4塊狗牌直上

allin 貓叫一早有

決定左甘岡開到2.5b先回家

度緊

啱啱先發現你 原來呢幾日我地同心水……
黑上加黑

今晚有

即係今日啦

我都係

On9玩法
信長緊係玩殺人英

買500算

無啦啦有外圍狗

傻西耀西

今晚兩舊推返果20k

再加廢馬改名。。。

你岩岩20k 細？
橙到

比心水你

唔緊要 多d留意我

夠殺啦

我屌你我60k細就個個笑9我

咪嗎

想搶1001

我冇笑。。。

992

批准

呢幾日做義工

1001

一陣想雷加×漢堡 唔知同唔同路

............

在